土瓜灣沙中線沿線既樓仲有冇得升

2000年企人買左個單位，唔係唐樓
當時7000蚊尺，200萬左右，現時樓齡25年

呢幾年升到近16000蚊尺，應否繼續揸住先

你睇西營盤，堅尼地城啲舊樓升定跌咪知囉

賣咗佢，買康城，等商場起好+藍田橋落成（2022年）再賣手揸近8位現金，再是但買一楝地鐵站上蓋，fatfat

有

上路定下路

下路的話一定有得升，長期低水

近海皮紅磡果邊，貼近榮光街收緊唐樓果度

下路即係邊度

如果我無理解錯

江西街+啟明街為界

以南馬頭圍道+土瓜灣道=下路

以北既馬頭圍道+漆咸道北=上路

渣住直到通車先換貨

買左梗係死揸到通車啦

係咪放緊租？

請保持隊形，通車後即刻加租

2000年已經$7000/尺，貴野喎

利申：上下路各一間收租

果陣樓價高企+新樓
過多幾年dum春，親戚兩球唔洗買到傲雲峰

你嗰邊多唔多蝗蟲

自住就冇計，點都唔好賣自住樓 (除非換貨)

收租的話，太多蝗蟲真係嚇怕租客

帝庭？ 你就好啦，我屋企零三年土瓜灣買左間舖，都未收到個好價

唔係，不過差唔多，隔離

好撚多唐樓蝻

點止會升 分分鐘仲識降

李餵鯨都唔知係果度入左幾多貨

其實貴在農埔道個名，始終個名都係傳統高尚住宅區，沙中線個站好似有d遠喎。
我屋企都有睇傲雲峰示範單位，平到喊都無買，而家諗起真係想喊。到而家仲住緊d紅磡就五十年舊樓

其實土瓜灣站會幾時開,我見D站都7成度興建好

其實琴日睇過土瓜灣富X閣，3百幾呎，間格四正，睇落幾好，可惜對面單位十年前跳過樓（地產話一定唔係sales 緊個單位）
，原本開498，我問地產同業主傾下470，業主最後肯減到488。

諗咗一晚，又睇返d新聞，都係話同層有人跳樓，不過無講邊個單位。就算唔係睇緊個單位，始終係對面單位，都有d 唔心安。而且同層，以後賣出去都難。所以打消念頭

今日地產打黎話470 係咪一定會買。如果有師兄對個單位有興趣，又同我有相反嘅諗法，覺得值無限，可以試試。

睇過全區35 年樓內，最抵依間

翔龍灣難升d喎

樓上啲對答講到好似股票咁

25年果邊都應該係單支樓，就要大維修

我有興趣

仲點升啊, 個度都仲沉降緊

上面唔係下

通車會再升

比我就第二間，住一世就凝住一世，個心理影響好大

諗住出租 同埋可以壓平d

真？咁你pm我，我話你知邊度

高山道？

海悅？

Downtown 附近

x悅閣？

唔係，但差唔多
Pm 講啦

點pm 唔識

無得升 沉降緊

今日巴士經過偉恆昌,嘩!真係好大鑊,唔怪得早2日有人車死

好撚痴線。。。。四叔好仆街

長期低水就自不然有原因 市場唔係傻

因為交通不便，通車後自然唔同

但係而家太多蝗蟲

其實通左車都一樣係交通不便
繁忙時間你諗下班車經過大圍鑽石山啟德之後仲有冇位比你上？